孝子post 4千買咩電話比老母好？

唔要支那機，5毛可以死返出去

二手iPhone 6s

部部機都支那做嫁啦

下
二手6S 只係1800-2300喎

HTC U Eyes
Samsung C9 Pro
Sony XA2 Ultra
Sony XZ1
LG G6+

儲多一兩千買其他...做個真孝子

Ip7

Nokia 7 plus

Se

樓主精神分裂，及早求醫

考子自製電話